點解d大陸女人咁cheap?

我真係唔明

以前讀u有個大陸妹同學 但係鐘意吹到自己好有米
話自己係二三線城市做最有錢個班 但生活質素品味連香港一般中產水平都冇
明明屋企唔係有錢，但係成身名牌 後來發現有d係假貨
最誇張係淘寶訂一堆假貨 影張相擺上we7哂命
之後就扔哂 因為怕比人發現係假

仲要好崇外 話搵到個韓國有錢男朋友
原來係四十幾歲嘅大叔 勁老 甩哂頭髮
送張機票比佢就比人任屌
仲要之後返到黎同我講 佢冇黎m 驚係香港有咗唔知係邊落
佢又好識扮嘢 係男仔面前話自己係處女

讀完u之後就冇再搵返佢 一開始佢冇朋友fd搭fd識我
東北人 識完佢之後極憎大陸人

成日吹奏大陸妹個d連登仔 自己睇路

所有大陸女人都係雞

平心而論
每個國家地區都有cheap 雞 臭雞
香港都有一定有你講果類臭閪
相反大陸都會有善良的閪
所以我覺得咁樣標籤無咩意思

講得無錯

港女都係

係比例問題
大陸個種環境根本就令好人生存唔到
巴打仲咁天真以為自己個件係唔同d
「我識個嗰好純品」
真係等住家破人亡

總之見到大陸人就一定下意識憎咗先
我都俾佢地恰過
唔會再信咩每個地方都有好人

都啱
但真係唔代表香港果d 唔係臭閪， 一樣大撚把

冇圖有啲難討論

係啦係啦 所有女人都係雞 樓主老母都係
屌得雞係雞蟲 所有直男都係雞蟲
咁你滿意未?

圖

咩地方都有d咁既人架啦

1)中共國女人地位仲係低啲
2)中共國人多 安份既都俾識行精面既熔咗
3)中共國冇宗教道德
4)女人本錢嚟 訓係度有錢 點解要老實做野?

講中咗你條大陸雞女朋友?
問下佢落過仔未

臭雞

我都比唔少大陸妹呃過
一開始真係左膠 覺得大陸都有好人
但識落先知全部係賤人

叫你提防大陸雞唔等於吹奏港女

巴打條大陸雞女朋友比幾多個黨領袖中出過
定巴打老母都係大陸雞

你鬧人係雞個陣有冇尊重過人

無論幾時都唔好信大陸妹
由其佢地父母係經歷文化大革命

思想極度有問題